# Bakalářská práce

## Richard Smělý, 2023, FIT ČVUT

Obsahem jsou zdrojové soubory ve složce `src` a výstupní formát ve složce `out`.

Zdrojové soubory jsou též dostupné online na: https://gitlab.fit.cvut.cz/smelyric/bi-bap/